%%1
@article{fatmasari2014penerapan,
  title={Penerapan Metode Technology Acceptance Model (TAM) Terhadap Penerimaan Krs Online (Studi Kasus: Mahasiswa Ilmu Komputer Universitas Bina Darma Palembang)},
  author={Fatmasari, Fatmasari and Muhammad Ariandi, Ryan},
  journal={jurnal matriks},
  volume={16},
  number={2},
  year={2014},
  publisher={Universitas Bina Darma}
}
%%2
@article{kusumawati2017prototipe,
  title={Prototipe Sistem Informasi Supply Gas Pertamina Dengan Pendekatan SCM Pada Koperasi},
  author={Kusumawati, Tri Ika and others},
  journal={Jurnal Sistem Informasi Indonesia},
  volume={2},
  number={1},
  year={2017}
}
%%3
@article{hidayat2017pengaruh,
  title={Pengaruh Gadget Terhadap Prestasi Siswa SMK Yayasan Islam Tasikmalaya Dengan Metode TAM},
  author={Hidayat, Arif Rifan and Junianto, Erfian},
  journal={Jurnal Informatika},
  volume={4},
  number={2},
  year={2017}
}
%%4
@article{syafrizal2015penerapan,
  title={Penerapan Model Technology Acceptance Model (TAM) untuk Pemahaman Media Pembelajaran Berbasis Multimedia Interaktif},
  author={Syafrizal, Agusdi and Ernawati, Ernawati and Dwiandiyanta, Yudi},
  journal={Scientific Journal of Informatics},
  volume={2},
  number={1},
  pages={9--14},
  year={2015}
}
@article{kharismaya2017analisa,
  title={Analisa Kemanfaatan Dan Kemudahan Terhadap Penerimaan Sistem OPAC Menggunakan Metode TAM},
  author={Kharismaya, Citra and Dewi, Linda Sari and Arisawati, Ester and Handayanna, Frisma},
  journal={J-SAKTI (Jurnal Sains Komputer dan Informatika)},
  volume={1},
  number={1},
  pages={37--47},
  year={2017}
}
@article{hanggono2015analisis,
  title={Analisis Atas Praktek TAM (Technology Acceptance Model) dalam Mendukung Bisnis Online dengan Memanfaatkan Jejaring Sosial Instagram},
  author={Hanggono, Aditya Arie},
  journal={Jurnal Administrasi Bisnis},
  volume={26},
  number={1},
  year={2015}
}
@article{dalimunthe2014analisis,
  title={Analisis Penerimaan Sistem E-Learning SMK Labor Pekanbaru dengan Menggunakan Techology Acceptance Model (TAM)},
  author={Dalimunthe, Nurmaini and Wibisono, Himawan},
  journal={Jurnal Sains Dan Teknologi Industri},
  volume={11},
  number={1},
  pages={111--117},
  year={2014}
}
@article{sikap2015pengaruh,
  title={Pengaruh Aplikasi Tam Dan Kepercayaan Terhadap Minat Mahasiswa Membeli Ulang Menggunakan E-Commerce Dalam Pembelian Produk Pakaian Dan Aksesoris},
  author={Iman Yosafat Nangi, I Putu Gde Sukaatmadja},
  journal={E-Jurnal Manajemen Universitas Udayana},
  volume={4},
  number={7},
  year={2015}
}
@article{sayekti2016penerapan,
  title={Penerapan Technology Acceptance Model (TAM) Dalam Pengujian Model Penerimaan Sistem Informasi Keuangan Daerah},
  author={Sayekti, Fran and Putarta, Pulasna},
  journal={Jurnal Manajemen Teori dan Terapan| Journal of Theory and Applied Management},
  volume={9},
  number={3},
  year={2016}
}
@article{rahayu2016minat,
  title={Minat Nasabah Menggunakan Mobile Banking Dengan Menggunakan Kerangka Technology Acceptance Model (TAM)(Studi Kasus PT Bank Syariah Mandiri Cabang Yogyakarta)},
  author={Rahayu, Imam Sugih},
  journal={JESI (Jurnal Ekonomi Syariah Indonesia)},
  volume={5},
  number={2},
  pages={137--150},
  year={2016}
}
@article{juansyah2015pembangunan,
  title={Pembangunan Aplikasi Child Tracker Berbasis Assisted--Global Positioning System (A-GPS) Dengan Platform Android},
  author={Juansyah, Andi},
  journal={Jurnal Ilmiah Komputer dan Informatika (KOMPUTA)},
  volume={1},
  number={1},
  year={2015}
}
@article{arifin2015pengaruh,
  title={Pengaruh Whatsapp Terhadap Perilaku Tertutup Mahasiswa (Survey pada Mahasiswa Ilmu Komunikasi FISHUM Universitas Islam Negeri Sunan Kalijaga Yogyakarta Angkatan 2014)},
  author={Arifin, HILDA FARIDA},
  journal={Yogyakarta (ID): Program Studi Ilmu Komunikasi FISHUM Universitas Islam Negeri Sunan Kalijaga},
  year={2015}
}
@article{sumual2014evaluasi,
  title={Evaluasi Pengendalian Intern untuk Siklus Persediaan Barang Dagangan Pada SPBU Kolongan},
  author={Sumual, Nova and Kalangi, Lintje},
  journal={Jurnal EMBA: Jurnal Riset Ekonomi, Manajemen, Bisnis dan Akuntansi},
  volume={2},
  number={3},
  year={2014}
}
@article{mulyono2014pengaruh,
  title={Pengaruh Penggunaan dan Perhitungan Efisiensi Bahan Bakar Premium dan Pertamax Terhadap Unjuk Kerja Motor Bakar Bensin},
  author={Mulyono, Sugeng and Gunawan, Gunawan and Maryanti, Budha},
  journal={JTT (Jurnal Teknologi Terpadu)},
  volume={2},
  number={1},
  year={2014}
}
@article{rizal2014analisis,
  title={Analisis Penerapan Project Management Information System (PMIS) Menggunakan Metode Technology Acceptance Model (TAM) Studi Kasus PT. INDOSAT, Tbk},
  author={Rizal, Arizal},
  journal={InComTech},
  volume={5},
  number={1},
  pages={1--24},
  year={2014},
  publisher={Mercu Buana University}
}
@book{muslihudin2016analisis,
  title={Analisis Dan Perancangan Sistem Informasi Menggunakan Model Terstruktur Dan UML},
  author={Muslihudin, Muhamad and others},
  year={2016},
  publisher={Penerbit Andi}
}
@book{santoso2016panduan,
  title={Panduan Lengkap SPSS Versi 23},
  author={Santoso, Singgih},
  year={2016},
  publisher={Elex Media Komputindo}
}
@book{solichin2016pemrograman,
  title={Pemrograman web dengan PHP dan MySQL},
  author={Solichin, Achmad},
  year={2016},
  publisher={Penerbit Budi Luhur}
}
@book{yanto2016manajemen,
  title={Manajemen Basis Data Menggunakan MySQL},
  author={Yanto, Robi},
  year={2016},
  publisher={Deepublish}
}
@article{suhartanto2017pembuatan,
  title={pembuatan website sekolah menengah pertama negeri 3 delanggu dengan menggunakan php dan mysql},
  author={Suhartanto, Medi},
  journal={Speed-Sentra Penelitian Engineering dan Edukasi},
  volume={4},
  number={1},
  year={2017}
}

